荷蘭Anti-lockdown示威

Demonstrations against a new curfew to curb the spread of the coronavirus in the Netherlands have turned into riots and clashes with police in some places, according to authorities and reports.

Authorities on Sunday used water cannon and dogs in a square in central Amsterdam, where hundreds of people gathered during the curfew that began on Saturday, public television NOS reported. Videos showed police spraying people grouped against a wall of the Van Gogh Museum.

好快會搵到新變種

好事黎，多d人中招清洗下人口

防疫防到就嚟餓死人你都講得出口

大把人中招乜事都冇
得啲長期病患+老人死
好難怪冇事嗰啲唔想陪佢地lockdown

其實長者優先打疫苗都係啦
將珍貴嘅資源投放喺本身就得返幾年命嘅人身上